https://web.archive.org/web/20020821053707/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=38

### [760] りなんちょ（元宮城人）	2001.07.13 FRI 15:20:39  	
暑いけど、ここにはマメに来る…
つーか、気候は関係ないか…

☆タウンハンターさま☆
あたしは、シティーハンターとエンジェルハートを
同じ設定で考えてないので、ドクさんは新しいキャラクター
として、考えてます。
でも、ドクさんと看護婦の智ちゃん…
どー見ても、教授とかずえさん…
あっ、あたし去年まで宮城人だったんです。
仙台ではないんですけど…
でも。仙台にはよく遊びに行ってました。
藤崎によく出没してました。

虽然很热，但还是会来这里的…
对了，跟气候没关系吗……

☆タウンハンターさま☆   
因为我没有考虑把城市猎人和天使心设定为同一个角色，所以考虑把Doc作为新的角色。
但是Doc和护士智…
怎么看都是教授与和江…
啊，我到去年为止都是宫城人。
虽然不是仙台…
但是。我经常去仙台玩。
经常在藤崎出没。

### [759] タウンハンター(仙台だよー）2001.07.13 FRI 14:55:50  	
・・・げっ！は、恥ずい・・・

そうか、そういう意味なのねん・・・これだから田舎モンは・・
失礼しました前川様(^^ゞ
ありがとうれもん様<(_ _)>

じゃあ、神宮寺のおじい様かな？
（たぶん違う。って言うか絶対違うな。）

あぁ～リアルタイム世代なのに～
ここ４年くらいコミックス読んで無い・・ファン失格だなこりゃ(T_T)
バンチも知らなくて気付いた時にはもう第３話だったし。
早く第１話が読みたいよ～

ここの方々で第１話を読み損ねた方はどのくらいいるんだろ？
読んだ方がうらやましい・・・教えてもらいたいような・・１巻が出るまで我慢しようか・・・くぅ～

...天哪! 我太尴尬了...

是吗，原来是这个意思啊…这就是为什么乡下人…
失礼了，前川(^^ `灬。°
谢谢你，柠檬先生<(_ _)>

那么，是神宫寺的爷爷吗?
(大概不是。应该说绝对不对。)

啊~我明明是实时世代啊~
这4年左右都没读过漫画…真是没资格当粉丝啊(T_T)
连bunch都不知道，注意到的时候已经是第3话了。
好想快点看第1话哦~

这里有多少人错过看第1话呢?
读了的人好羡慕…想请教…要忍耐到第1卷出来…

### [758] himako	2001.07.13 FRI 14:35:15  	
先生のメッセージ拝見いたしました。
久しぶりの週刊連載は、かなり大変なご様子がうかがえます。
お忙しい中、メッセージを書いていただくと、やっぱり公式ＨＰはいいなぁ、と思います。
そのうち、少し余裕のあるときに、私たちのギモンにも答えていただけたらなぁ、と思ったりして。（ぜいたく？？）
お身体にはくれぐれも気をつけてくださいませ。

我拜读了老师的留言。
好久没在周刊连载了，可以看到您相当辛苦的样子。
百忙之中请您写留言的话，我想还是官方HP好啊。
在这期间，如果有时间的话，能回答我们的疑问就好了。(奢侈? ?)
请一定要注意身体。

### [757] りなんちょ（北条先生がんばれ！）  2001.07.13 FRI 14:25:58  	
今、北条先生のメッセージを拝見して、
「妥協したくない」「後悔したくない」
とゆー言葉に、エンジェルハートへの気合いを感じました。
でも、がんばりすぎて体を壊さないように…

现在，看了北条老师的留言，从“不想妥协”、“不想后悔”这些话中，感受到了Angel Heart的热情。
但是，不要太努力搞坏了身体…

### [756] れもん（最近出身地入れてる人少ないね）2001.07.13 FRI 13:52:28　  	
> Goo Goo Babyさま

あ、あのおまけアニメってＯＡの時は流れてなかったのですか！！
スミマセン、私はビデオレンタルで最近見たヤツですので。。
え～、ということは。やっぱりビデオだけの特典なのかな？？
でもエンディングのあとに流れていたはずですよ、これも。
ビデオではおまけアニメの後にＯＰ、ＥＤ、予告編と、
なにやらダラダラ（失礼！）入ってました。こんなに入れんでも。。
２人がめちゃめちゃ良いカンジなんで、ぜひぜひ見てみて下さい！

> タウンハンターさま

前川さまが言った「似てる」っていうのは、タウンさまの前回の発言、
「ドクと教授は別人？」っていう質問に対する答えです・・・よね？？
いやあ、私がでしゃばるとこじゃないかな？と思ったんですが、
ちょっとオイオイ！って思ったもので。（汗）
失礼しましたっ

> Goo Goo Babyさま  
啊，那个赠品动画在OA的时候没有播放吗! !
对不起，我是最近在录像带租赁上看到的。。
嗯，也就是说。果然是只有录像带的特典吗? ?
但是结尾之后应该放的，这个也是。
在动画的附赠之后，还有OP、ED、预告片，总觉得拖拖拉拉的(失礼!)进去了。不用放这么多。。
2人非常非常好的感觉，请一定要看!

> タウンハンターさま  
前川说的“很像”，是タウンさま上次的发言“Doc和教授不是同一个人?”这个问题的回答…是吧? ?
哎呀，我不是说了吗？我就这么想着，喂喂！我是这么想的。(汗)
失礼了

### [755] SUN FLOWER  2001.07.13 FRI 13:32:47  	
毎日の暑さにまけないほど”熱い”カキコ量ですね！！
バンチ、読んでる人　多いですよ～。周りに。
朝晩の通勤電車の中や本屋でむさぼるように立ち読みしている
人。書店で一番減っているのもバンチのような。。
　私の勤務先はまさに新宿駅東口、徒歩３分なのですけれど
北条先生の描かれる世界で仕事するってのはいいものですよ。
　今回のAHでは当然のことながらCH時代にはなかった携帯が
登場していてそこんとこだけ、時代の流れを感じますが、その他のこの街のメインビルディングはもうっ、かわらない！！

　北條先生、お体には気をつけてください。

不输给每天的炎热的“火热”发帖量啊! !
Bunch，周围读的人很多哦~。
在早晚上下班的电车里或书店里贪婪地站着阅读的人。书店里减少最多的好像也是Bunch。。
我的工作地点就在新宿站东口，步行3分钟就到了，在北条老师描绘的世界里工作真是太好了。
当然，在这个AH中，在CH时代不存在的移动电话已经出现了，所以我可以感受到时间的流逝，不过，其他的这个城市的主楼，已经，没有变化! !

北条老师，请保重身体。

### [754] タウンハンター  2001.07.13 FRI 13:25:02  	
>前川様
え？誰とですか？
いえいえ私は今これで２回目ですよ～

ネーム変えた方がいいのかな？同じような方が
いらっしゃるのかしら？だとしたらごめんなさいね。
でも初心者だから変え方がわからない～

あ、昼休みが終わる・・
皆さんお仕事お勉強頑張りましょうね！

>前川様  
呃?和谁一起?
不不不，这是我第二次来了。

换名字比较好吗?有同样的人吗?如果是这样的话，对不起了。
但因为是初学者，不知道怎么改变~

啊，午休结束了……
大家一起努力工作学习吧!

### [753] 前川 2001.07.13 FRI 13:11:06  	
うわぁ～昼休みが終わる・・・。
前川です。

＞タウンハンター様
別人ですよね・・・雰囲気は似てますが・・・。

＞金田　朗様
リョウと香の関係ですが、露骨な表現ですがご意見に賛同いたします。

駄目だ・・・時間がない。
ではまた♪

哇~午休结束了···。
我是前川。

＞タウンハンター様  
是另外一个人吧···虽然气质很像···。

＞金田　朗様  
是獠和香的关系，虽然留言露骨，但我同意您的意见。
不行···没时间了。
那么再见了♪

### [752] タウンハンター 2001.07.13 FRI 11:51:19  	
初めましてこんにちは！生まれて初めてカキコします。

まったく右も左もわからぬ初心者ですが、
みなさんのカキコを読んでいて、優しそうな、それでいて非常に頭の回転が速い方々だなぁと思い、
この輪の中に加わりたいと思って入らせていただきました。

色々わからない事や疑問に思ったことなどを聞きたいと思いますので、どうか皆さん、こんな者ですがよろしくお願いします。
少しでも良い交わりの場になればいいなぁと思います。

何より女性の方々が多いので、入りづらいなぁと思っていましたが、同じファン同士だし性別なんか関係無いですよね？

何か長くなってしまいましたね、
ここまで読んで下さった方ごめんなさい、
そしてありがとうございます。

しかし、もうちょっとましなネームにすりゃよかったなぁ(^^ゞ

では、素朴な質問です。
今週号の「ドクさん」は、あの「教授」とは別人ですかね？
っていうかまったく顔が違うけど、
てっきり本人と思っちゃったので。

では、また暇見てカキコしたいと思います。
あ～緊張した・・・

你好!有生以来第一次发帖。

虽然我是一个什么都不懂的初学者，但读了大家的书签后，觉得大家都很温柔，而且思惟转得非常快，所以想加入这个圈子。

我有很多不明白的事和疑问想问一下，请大家多多关照。
如果能成为哪怕一点点好的交流场所就好了。

最重要的是女性很多，所以觉得很难进去，不过都是粉丝，性别什么的没有关系吧?

好像写得有点长了，对不起，谢谢读到这里的各位。

不过，要是能有个更好的名字就好了(^^ `灬。°

那么，我来问一个简单的问题。
这周的“Doc”和那个“教授”不是同一个人吗?
虽然长得完全不一样，但我还以为是他本人呢。

那么，我想有空再写。
啊~好紧张啊…

### [751] りなんちょ（超青空！） 2001.07.13 FRI 11:27:42  	
みなさぁ～ん！
暑いですけど、元気にやってますかぁ～？
日本海側の方は、今日雨みたいですね。
こっちもの方も、降ってくれればいいのにぃ～

☆Goo Goo Babyさま☆
こんにちはっ！
こんなあたしに、親近感を抱いていただけるなんて、
すごく嬉しいです！
これからも、よろしく！
事件の方は、落ち着いたみたいです。
ストラップ一揆、あたしはしてましたよん！

☆orphanwolfさま☆
’９１のCDレーベルの冴子さん。
ステキですよね！
イヤミのないボディーラインが、魅力的ですなぁ～
でも、ジャケットのほうも好きです。
香さん、裸ですよね？
いやぁ～ん！
ベッドの上で、ラヴラヴなんだからっ！

☆葉月さま☆
レス、ありがとうございます！
文庫版の触りごこち…
わかります！わかります！
なんとも言えないんですよね？
あぁ～　なんて表現したらいいんだろう？
あたし、本屋でカバーをつけてもらって、
小説を読んでるフリして、文庫版シティーハンターを、
電車やバスの中で読んでました。

☆姫さま☆
いつも、レスありがとうございます！
あたしも、マンガいっぱい持ってるんですけど、
実家に、置きっぱなしです。
実家に帰る度に、
「ちょ～っと、いい加減にかたずけてよねぇ～」
と、母と妹に言われてます。
今日も暑いですね。
短大の時、こんな暑い日に汗かきながら、
よく、三笠公園でお昼ご飯を食べてました。

大家好啊~ ~ !
虽然很热，但是还好吗~ ?
日本海一侧今天好像要下雨。
我希望这里也能下雨!

☆Goo Goo Babyさま☆  
你好!
你能对这样的我抱有亲近感，我非常高兴!
今后也请多多关照!
事件好像稳定下来了。
背带起义，我做过!

☆orphanwolfさま☆  
91的CD Label的冴子小姐。
很棒吧!
她的身体线条没有任何羞涩，很有魅力呢~
不过，我也喜欢Jacket。
香小姐，你是裸着的吧?
哎呀~ ~ !
在床上Love Love!（译注：待校对）

☆葉月さま☆  
回帖，谢谢!
文库版的触感…我明白!我明白!
这是无法形容的，对吧?
啊~怎么表达才好呢?
我在书店买了封皮，假装在看小说，在电车和公交车上看文库版《城市猎人》。

☆姫さま☆  
一直以来，感谢您的回帖!
我也有很多漫画，一直放在老家。
每次回老家，母亲和妹妹都会对我说:“喂，你可要适可而止啊。”
今天也很热呢。
在上中专的时候，经常在这么热的天一边流汗一边在三笠公园吃午饭。

### [750] 姫(今日も暑くて死にそう）  2001.07.13 FRI 10:20:59  	
皆さん、おはようございます。
横須賀は今日も非常に暑いです。真夏か？って感じになってます。

＞りなんちょさん
レスありがとうございます。
私は単行本しか持ってないふつつかものです。
文庫も買おうかな？とも思ったのですがちょっとこれ以上漫画が増えたら２階が落ちると親に言われてるので自粛しまいた。
けど結局増え続けているのでAHも始まってまたオタク心に火がつき、文庫も買おうかな？と思ってる今日この頃です。
ちなみに「ドタマティック　マスター」私も持ってます。

＞まどかさん
そうなんですよ。そう感じた人は結構いるはず。
私も再会初めの頃のレスにこのことを書いたと思います。
その時は何の反応も無かったんですけどね（私だけか・・？と思いましたよ）
しかもそれは「オタクの素晴らしい勘」なんですよ～（笑）

＞sweeperさん
バイト頑張ってくだいな。私も午後から仕事です。お互い頑張りましょう！！

＞康子さん
私も康子さんの様な感じを受けながらAHを読んでます。
AHのリョウって等身大ですよね。自分を許せないを思うリョウとか、それって誰にでもある葛藤ですよね。その自分の弱いところをむき出しにされてそこから這い出て来れないリョウの弱さ。
きっとAHってGHの成長とリョウの心の弱さをどうやって乗り越えていくかの物語かな？って思ってます。
私達読書は先生の想像の中で踊らされてるんです（笑）

大家早上好。
横须贺今天也很热。盛夏吗?的感觉。

＞りなんちょさん  
谢谢回帖。
我只有单行本。
买文库本吧?虽然这么想，但是父母说如果再增加漫画的话，2楼就会掉下来，所以就克制了。
但最后，数量不断增加，现在AH开始了，我的Geek精神又被点燃了。我也在考虑买一本文库本。 
顺便说一下，我也有“Dramatic Master”。

＞まどかさん  
是啊。应该有很多人有这种感觉。
我也在重逢之初的回复中写过这件事。
虽然当时没有任何反应(只有我吗?我想。)
而且那是“Geek很棒的直觉”哦~(笑)

＞sweeperさん  
打工加油啊。我也从下午开始工作。互相加油吧! !

＞康子さん  
我也一边接受着康子那样的感觉一边读着AH。
AH的獠生活化的吧。觉得不能原谅自己，这是谁都会有的矛盾吧。当自己的脆弱部分被暴露出来时，他无法从中摆脱。
我想，AH一定是关于GH的成长和如何克服獠的内心脆弱的故事吧。
我们在老师的想象中跳舞(笑)

### [749] Goo Goo Baby 2001.07.13 FRI 10:17:44  	
も～にん♪

私、さっき１週間ぐらい来ないって言ったけど、
今みたいにパソを使っている授業ならコソコソとカキコできるんだワ～
（授業聞けよオイ）

だから授業中にこっそりよろしく！！（何それ・・・・）

て～か、つまんね～ッこの授業！！


＞おっさん様
　
　以前から聞こうと思っていたんですが
　ナゼそういうＨＮなんです？？面白いですね
　オビを見るたびに笑ってしまいます、あははっ・・・
　い、いかん今授業中だワっ　笑いたくても笑えないぃっ（汗）　今含み笑い中・・・（耐）

======================================================

皆さ～ん！
ザ・シークレットサービスはＴＶで見ましたが
おまけアニメなんてありました？何ですかそれっ

アンルイスが歌っているＥＤ曲
「ＷＯＭＡＮ」のあとのアニメの事だと思ってましたが
違うみたいですね

早～♪

我，刚才说了一个星期左右不来，不过，像现在这样在课堂上使用电脑的话，可以偷偷摸摸地去发帖哦~（听课！)
所以上课的时候请偷偷地向我问好! !(那是什么……)
话说，好无聊啊~这门课！！

＞おっさん様  
以前就想问为什么会有这样的暱称呢? ?很有趣，每次看到带子我都笑了，哈哈……
不好，现在在上课呢，想笑也笑不出来~(汗)现在抿嘴笑中···(忍)  
======================================================  
大家好!
我在电视上看到了The Secret Service，是不是有一个额外的动画片？ 那是什么？
我以为是Anne Lewis演唱的ED曲“WOMAN”之后的动画，但好像不是。

### [748] sweeper(追伸)  	 2001.07.13 FRI 09:57:31   	
追伸です。

＞ツバサ様
両方だと思います。
「裏の世界Ｎｏ.1」と「もっこり」どっちもはずせません。どっちもあってりょうなのですから。だから両方目指しているということでどうでしょう。

それでは。

再补充一句。

＞ツバサ様  
我认为两者都有。
「幕后世界的No.1」和「Mokkori」哪个都不能去掉。因为两者都是獠。所以，目标是两者都要，怎么样?

以上。

### [747] sweeper(今からバイト)  2001.07.13 FRI 09:48:38  	
おはようございまーす。バイト前のカキコでーす。

＞のんち様はじめまして。
香の髪型のことですが私は切ったあとのほうが好きです。
ボーイッシュだけどかわいらしさがあるので。りょうの「戻っちまったな・・・シュガーボーイに・・・。」というセリフにまたクラクラと・・・きちゃいました。(やや脱線？）

＞月見様、ゆなつ様、他皆様
目覚し時計の案についてのレス、ありがとうございました。面白かったです。
あと、皆さんの冴子や美樹バージョン、キャラ同士のやりとりバージョン意見聞きたいです。

＞orphanwolf様、レスいつもありがとうございます。
CHユーロビートヴァージョン。「SUPER　GIRL」や「ゴーゴーヘヴン」いいですよね。あとは「WHAT’S　GOIN’　ON」や「PARTY　DOWN」もあったらかっこいいかも。
ＣＨ'９１のサントラ私が持っているのは初回盤ではないのでよくわからないのですがジャケットの２人のイラストにひかれて買ってしまいました。

これからバイト行って来まーす。がんばるぞー
それでは。

早上好。打工前的留言。

＞のんち様はじめまして。  
关于香的发型，我更喜欢剪了之后的发型。
虽然像男孩子，但是很可爱。獠的“又回来了啊……Sugar Boy……”这样的台词又让我恍然大悟了。(有点跑题?)

＞月見様、ゆなつ様，其他各位  
关于闹钟的方案的回帖，谢谢。很有趣。
还有，想听大家的冴子和美树版本，角色之间的对话版本意见。

＞orphanwolf様，感谢您一直以来的回帖。  
CH European version。“SUPER GIRL”和“gogo heaven”很不错呢。如果还有“WHAT’S GOIN’ON”和“PARTY DOWN”的话可能会很酷。
CH'91的原声我有的不是初回盘所以不太明白，不过被封面的2人的插图吸引了就买了。

我现在去打工。那就加油吧。

### [746] 葉月	2001.07.13 FRI 08:37:08  
おはようございます。

＞康子さま
新宿行くとなんか心臓がドキドキするのが分かりませんか？
新宿駅あたりで回りを見渡してる人や誰かを探してる人などを
見ると「エッ！？もしかして同じCHファンの人？」なんて
考えちゃいました。そんなはずもないのにね・・・

＞りなんちょさま
私はCHのいろいろなコミック化シリーズの中では文庫本が一番
気に入ってます。触り心地も良いし、手ごろな大きさで。
でも、本当のコミックスの方も表紙のカラーなどが大好きな
のでチャンと持ってますヨ！！

早上好。

＞康子さま  
一到新宿就会心跳加速，你不知道吗?
在新宿站附近看到环视周围的人或者在找谁的人，“诶? !难道是同样是CH迷的人?”我是怎么想的。虽然这不可能是真的……

＞りなんちょさま  
CH的各种漫画化系列中，我最喜欢文库本。摸起来很舒服，大小适中。
但是，真正的漫画的人也非常喜欢封面的颜色，所以我有很多!! !

### [745] まどか（大阪）	2001.07.13 FRI 07:05:51  	
生き残った俺は
あの世でも地獄でもなく
ここにいるよ

先日、何気なく開いた本にこんな言葉が載っていてどきっとしました。何か今のリョウのことを言っているみたいで胸が痛かったです。

＞金田 朗様、姫様、のんち様
やっぱり同じこと考えますよね。頼むからリョウも香も消えんでほしい！！
これってオタクの勘だったんですか？（笑）
イヤな勘だなあ･･･（爆笑）
香はとにかく消えてほしくないです。それだけは絶対に嫌です。
泣く。

我活了下来
不是那个世界，也不是地狱，
我在这里。

前几天，无意中打开的一本书上有这样一句话，让我吃了一惊。好像是在说刚才的獠，心里很痛。

＞金田 朗様、姫様、のんち様  
还是同样的想法吧。拜托了，不要让獠和香消失! !
这是Geek的直觉吗?(笑)
真是讨厌的直觉啊……(爆笑)
总之我不想让香消失。我绝对不喜欢这样。
哭。

### [744] みれい  	2001.07.13 FRI 07:00:46  	
二回目です。
だれだったかな？
賛成してくださってありがとうございます。

でも、英語、よめちゃうんだよね～（苦笑）
私はアメリカ遊学経験者♪
（留学でなく、遊学なところがみそ（笑））

ところで、
コミックバンチって、英語に翻訳されて売っているんですか？
それとも、日本語のまま、あちこちの海外の本屋に輸出中？
（単純な疑問です。）

もし、英語翻訳すみの輸出だったら、すごい力の入れようですね。

どなたか、ご存知の方、教えてください。

ってのは、私、結構好きなんですよ。
今、日本でも、日本語の漫画が、海外輸出されて、英語になっているのを、逆輸入されていたりしますよね。

英語版で読むと、またちがった面白さがあるんですよ～。
私が入手したのは、アメリカにいたときに、懐かしさのあまり、手にとって以来なんですけど。そのときは、北条先生の漫画じゃなかったんですけど、けっこういろんな漫画家さんのが、英語翻訳されていました。
日本語のもとを知っているだけに、
「ふーん。外人さんが訳すと、こうなるんだ～。」って（笑）

めちゃめちゃ面白いんですよ。

北条先生の英語版の入手方法わかる方いらっしゃいましたら、ぜひぜひ教えてくださいませ。

AHがコミック化されたら、英語翻訳コミックも読みたいです。日本でも入手できるようにしてくれ～。

这是第二次。
是谁呢?
感谢您的赞成。

但是，英语还是看得懂啊~(苦笑)
我曾经在美国游学
(不是留学，更像是游学(笑))

话说回来，Comic Bunch是翻译成英语卖的吗?
还是仍然是日文，并被出口到海外的书店？
(这个问题很简单。)
如果只出口英文译本，那就太费劲了。
谁知道，请告诉我。

因为，我非常喜欢。
现在，在日本，日语漫画也被出口到海外，英语也被反过来输入。
用英文版读的话，又会有不一样的趣味哦~。
我是在美国的时候，因为太怀念了，拿在手里之后才入手的。那个时候，虽然不是北条老师的漫画，但是很多漫画家的漫画都被翻译成了英语。
因为我知道日语原版，我想“嗯。外国人翻译出来是这样的~。”(笑)
非常有趣。

如果有知道北条老师的英文版的入手方法的人，请一定告诉我。
AH被漫画化了的话，英语翻译的漫画也想看。让我在日本也能买到~。

### [743] kaori	2001.07.13 FRI 06:08:36  	
Hello, it's me again. The more I go on reading AH, the more I am depressed about the story - and drawings too. I mean, Ryo is not at all the Ryo we knew in City Hunter!!! He looks... odd. I was reading again some old FC volumes, and I realized Sora is much more similar to Ryo than the "new Ryo" we see now in AH!!! And, generally speaking, all CH characters are so strange here... In chapter 8, in the kissing scene, Kaori looks exactly like Masahiko from FC!!!!! Oh, my God!!! Mr. Hojo, is it really you who draw this series??? I am starting thinking this is totally drawn by some assistants of yours...  

你好，又是我。我读AH读得越多，我就越对故事和图画感到沮丧。我的意思是，獠完全不是我们在《城市猎人》中认识的獠!!他看起来……很奇怪。我再次阅读了一些旧的FC卷，我意识到空比我们现在看到的“新的獠”更像獠!!总的来说，这里所有的CH角色都很奇怪……在第8话的接吻场景中，香长得和FC!!!!!里的雅彦一模一样哦，我的天啊!!北条先生，这一系列真的是你画的吗?我开始觉得这完全是你的助手画的…

### [742] orphanwolf（奈良市・秘密基地在住）  	2001.07.13 FRI 05:22:09  	
今晩は・・というか、おはよう御座います、な、時間ですね（汗）絵を描いていたら遅くなりました。
ああ、でもここのログ読むの楽しい（悦）共感できる意見が一杯でスゴク幸せです　○（＾▽＾）。

＞sweeper様
ＣＨユ－ロバ－ジョンなら、「ＦＯＯＴＳＴＥＰ」や、「ＷＨＡＴ　ＹＯＵＲ　ＬＯＶＥ」もいいですね。「ゴ－ゴ－ヘヴン」や、「ＳＵＰＥＲ　ＧＩＲＬ」も捨てがたいですよね！！

＞Goo　Goo　Baby様
「消灯時間に枕元で会話」ってのは良い表現ですね（＾－＾）私もそんな感じがしてたんですよ！私達はさしづめ「北条司ＦＣ御一行様」って感じでしょうか？？（笑）

＞紫音様
究極の青年誌ギリギリのもっこり表現・・・見てみたい（笑）やはり今でｍの防弾ガラスを貫通する強度を誇っているのでしょうか？？（大笑）

＞あずみちゃん様・hiromi様・りなんちょ様
ドラマティックマスタ－良いですよね（悦）ドラマティックマスタ－2も好きです。91の先生描き下ろしジャケットなんかツボです、ツボ！！！初回限定のＣＤレ－ベルに描かれている冴子なんか素敵すぎて・・・あ-鼻血が・・（笑）

何気にＣＨ91の話って出ないですね？好きな方が少ない？・・（汗）

今晚好……或者说，早上好，是时候了吧(汗)画画的话就晚了。
啊，不过这里的日志读起来很开心，有很多能引起共鸣的意见，非常幸福〇(^▽^)。

＞sweeper様  
CHユ－ロバ－ジョン的话，“FOOTSTEP”、“WHAT YOUR LOVE”也不错。“Go Go Heaven”，“SUPER GIRL”也难以舍弃呢! !

＞Goo Goo Baby  
“熄灯时间在枕边聊天”是很好的表达方式呢(^ - ^)我也有这种感觉哦!我们是“北条司FC一群人”的感觉吗? ?(笑)

＞紫音様  
终极青年杂志的最后一次表现···想看看(笑)果然现在也炫耀着能穿透m的防弹玻璃的强度吗? ?(大笑)

＞あずみちゃん様・hiromi様・りなんちょ様  
Dramatic Master很好呢(悦)Dramatic Master-2也喜欢。91的老师画下的夹克衫什么的是要点，要点! ! !初回限定的CD铃声上描绘的冴子太棒了…啊…鼻血…(笑)

为什么不提到CH91呢?喜欢的人少?……(汗)

### [741] 康子（ゴメンナサイ）	2001.07.13 FRI 04:46:12  	
↓のカキコ長くてゴメンナサイ・・・。

＞月見さま、ベレッタさま
レスありがとう！！　冴子ファンに逢えてうれしいです(=^O^=)
「小説は無視します！」というベレッタさまの強い意志に歓心しました。
私も、槇ちゃんと冴子さんの想いは通じていて欲しいです。

＞Goo Goo Babyさま
一週間会えなくなるんですか？寂しいです。
絶対忘れませんから、テストがんばってくださいね。
ところで私もサエコ姉さんに会ってみたいなぁ！
バスルームエクスプレスがツボなんて、結構気が合うかも・・・

＞葉月さま
私も最近初めて新宿に行ったんです。AHが始まって間もないころ・・・。
小田急百貨店の前の歩道橋に上って、これリョウと冴子が話してた歩道橋かな？
でも夕日見えないから違うかな？とか考えてました。
新宿行くのってほんと楽しいですよね！

↓的留言太长了，对不起……。

＞月見さま、ベレッタさま  
谢谢回帖! !能见到冴子的粉丝很高兴(=^O^=)
“我无视小说!”为ベレッタさま的坚强意志所欢心。
我也希望槙子和冴子的想法能理解。

＞Goo Goo Babyさま  
一周见不到面了吗?我很寂寞。
绝对不会忘记的，考试加油哦。
对了，我也想见见纱荣子姐姐呢!
我相信如果我知道她对Bathroom Express感兴趣的话，我们一定会相处得非常好的…

＞葉月さま  
我也是最近第一次去新宿。AH开始不久的时候···。
爬上小田急百货大楼前的天桥，这就是獠和冴子说话的天桥吧?
但是因为看不见夕阳所以不一样吗?之类的想法。
去新宿真的很开心呢!